Ch 2
    - l'interruption empile 0 (exceptions : >= 1)
    - sp pointe sur la dernière case de la pile (et pas la première inutilisée)

ch 5
    - superpages sur x86-32
    - intérêt du bit superviseur dans la MMU : mapping du noyau
